# guia2
resolucion ejercicios guia usando funciones
*promedio notas ejercicio 1
*area rectangulo ejercicio 2
*area circulo ejercicio 3
*ejercicio lechero ejercicio 4
*calculadora sueldo semana-hora ejercicio 5
*ejercicio modista ejercicio 6
*area triangulo ejercicio 7
*peromexicano a dolar ejercicio 8 
*calcular edad segun fecha de nacimiento  ejercicio 9 
*Valor estacionamiento por hora ejercicio 10
*valor estacionamiento por hora 2 es una forma alternativa de resolver el ejercicio 10
*valor pintura en m2 ejercicio 11
*hipotenusa triangulo rectangulo ejercicio 12
*costo pasaje segun km y su valor ejercicio 13
*tiempo traslado en bicicleta ejercicio 14
*costo llamada por minuto ejericio 15

